想問下有冇人試過中耳炎？

想問下要幾耐先好
依家聽野覺得好辛苦 做咩都冇心機

隻耳塞咗？

係呀 依家食緊抗生素 希望快啲聽野正常返

好難會自己好返 睇醫生滴藥水啦 滴完即刻好
我之前試過痛咗一個星期 連訓都訓唔著先去睇醫生

可能有小強死左係入面

一兩星期就好 利申試過好多次

沖完涼耳仔記得抹乾

1-2個星期左右
我最嚴重果次塞左1個半月
耳膜都穿埋
頭痛到訓訓下會喊
生不如死
睇左3個醫生
最後係睇專科先搞掂
佢話個穿洞再大d就要開刀補耳膜

係千期唔好用沖涼油洗耳+用水沖入去
我以前就係咁搞到成日發炎
以為洗得好乾淨其實耳洞入邊好敏感 d生水留係耳入面好易有菌
俾醫生鬧到癲

我就係睇咗醫生 但佢淨係開咗啲抗生素比我食

我係感冒感出黎

我睇咗急症 佢開咗啲抗生素比我食 諗住食埋睇下有冇效先 但依家隻耳仔仲係好辛苦

理論上耳膜爆左反而會舒服

我之前因為發燒搞到中耳炎，右耳完全聽唔到野，後尾頂唔順去左瑪麗睇急症，開左兩個星期手指公咁大既抗生素同埋滴耳藥水，大約兩個星期就好返 完全明白你既處境，中耳炎真係感覺上個耳膜就黎要破裂既感覺 祝早日康復喇

我係沖完涼彈到啲水冇抹+耳膜穿左個細窿
成邊耳個感覺好似長期潛緊水

係啲水就咁彈入去都搞到入面腫曬
同你一樣 睇第二次醫生問我做咩又唔抹

咁你依家好返未？

我淨係開咗一星期抗生素咋
同樣係手指公咁大粒

好返啦 但係長期都會有種會番發嘅感覺
依家慣左出完街會用alcohol pad消毒耳機

好返就好 唔好諗太多
我岩岩食咗一日藥 好想快啲好返

加油

一開始痛就已經去睇醫生
真係勁痛 冇可能做到其他野or訓教
耳膜都穿個d係咪過左陣先去睇
正常食藥同滴藥水一星期好返啦
我係傷風之後中招

個醫生冇開藥水比我滴

我個陣都係凌晨走去睇急症 都有藥水
不過你先食左一日藥 冇再痛就ok啦
塞個d我第3.4日都仲有

就係仲有痛呀
但唔係好痛 只係隔唔中怨怨地咁痛
依家最大問題真係耳塞 一聽到大少少嘅聲就好辛苦